開放各區警署俾市民入去食晚餐

晚市禁堂食
都要俾地方人哋食飯㗎
無理由天寒地凍要人係街邊食

搵我？